法國妓班馬撚攞年年打歐聯黎打j

我利5次歐聯
獌狗都3次
油王軌都有歐聯啊

妓有冇歐聯啊 睇望
屌你老味 原來係做左咁多年陪跑分子
咁都有得打j

樓豬on9

人如其名

咁快入幾隻妓黎護主

崩口人忌崩口碗啊

咁幾多年英超冠軍

不敗奪冠 有邊隊做到呀

好名呀樓豬

一次都冇啊

得雲加拎黎打飛機

公就我贏，字就你輸

樓主Ho ball

你屎眼見到我係獌狗

雲加

可笑是倫敦第一隊歐聯冠軍唔係兵工廠

可笑是倫敦第一隊不敗奪冠唔係兵工廠

ching sick ball

成堆妓駁唔刀就拎我個名黎吠

獌狗贏到利 我直播屌騾仔

你就梗係唔撚係曼狗啦傻閪